過去兩日太多犧牲，戰術要再改善

唔好再有義士比人打啦
大家唔好再行為升級住，冷靜下再重組